屌那星 ViuTV班女成個啤酒妹咁

不嬲都係 正職黎
陪講波先係part time

撐蓋清

其實重點係班女柒

似私影裸照妹

樣柒 套衫又老土

有個紋身妹化到勁柒

有無人有紋身妹ig

好撚俗

想睇個波姐 一係就著運動服 依家似賣春多過半場分析

成班雞咁

你老母都成個啤酒妹咁

著咁多布

蓋清玩緊百家樂 你自己開電視

想屌

淫賤啲又話人哋
有得俾你睇咪睇囉
你哋呢啲人咪就係打完飛機都要話人哋臭雞
仲賤過地底泥

寶欣正喎
咁都

你食開乜咁高質

呢種風氣好唔要得囉